2019年1月牛1, 2月牛2, 3月牛3 (until 22號), 3月25號熊1開始!

唔洗三個月行哂牛市一個cycle !

4月熊1，5月熊二，6月熊三 ，7月熊4，8月熊5
十年後熊120

係C浪
全球大春條正式啟動